關於101大戰。。

歡迎討論
101百萬大遊行，唔係話唔得，而係點解明明一早講好偏地開花而家轉?
9月頭個時大家話101係大決戰
到而家未又係得個遊行?
好啦遊行，最後一定會演變成煲底＞退銅記＞天后被人包
我就想問有咩意思呢?

8月5個日係閒日，都召集到咁多人搞5區
你唸唸101係紅日，呢日一定仲多人過8月5
同埋8月5政府係驚到賴屎，警力分散
個日算係成功，有咩理由唔搞5區?

可能你會話101百萬遊行可以製造國際討論，落阿爺面
我想講中共不嬲係國際笑柄，佢都被人笑慣，到而家3個月，你覺得佢仲care呢啲野?

簡單黎講，吹雞101遊行既人係想製造一個門面效果，睇落去好盛大，其實實則效果係咩大家心知吐明，華而不實

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

10/10

推

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

岩先都出左個po
真心85好成功

想推阿 屌

推啊啊啊

我唔係想分化，而係真心想101黎大單野

推爆佢 我要5區阿

推啊

又唔諗下集中一區 出黎個時幾多人比狗抖
散又難

推推推推

18區玩

又話要玩鋪勁既 結果又係被圍捕 然後完場?

連登又淪陷? 認真post無人推

認真分析完㗎屌，無人推?

點解可以無人推

推推推

個個都做返港豬啦?
定係又想出黎等狗包抄我地

推爆佢啊

同意就一齊推